{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 굿모닝펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めお知らせください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの入室が制限されることがありますので、事前に確認する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守し、客室及び施設を使用する際には、毀損や紛失に注意してください。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも制限されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。 追加サービスとしてはバーベキューとキャンプファイヤー、IPTV/WiFi、カラオケ、フットサル場、ペット同伴、朝食サービス、食事可能、駐車可能可否、近隣の渓谷の情報が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は申告する必要がありますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室が制限されることがありますので、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守し、客室及び施設を使用する際には、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で食事を作ることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒がしい行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。"
        },
        {
            "question": "追加サービスには何が含まれますか？",
            "answer": "追加サービスとしてはバーベキューとキャンプファイヤー、IPTV/WiFi、カラオケ、フットサル場、ペット同伴、朝食サービス、食事可能、駐車可能可否、近隣の渓谷の情報が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 528
    }
}